大家覺得馮達俊會唔會搵馮檢基排名單第二同何啟明攬炒？

九龍西初選最終結果，民協何啟明因實體票反超馮達俊排第四。
馮達俊表示會待初選協調後再公布參選意向。
首先要講清楚，九龍西初選機制仍未決定最終參選名單數目，故馮達俊表明繼續參選並無違反協議。
然而，如果馮達俊真係想贏，會唔會叫馮檢基排佢後面，或者做Plan B呢？
馮檢基係前民協主席，一定有辦法吸走民協票源！

依件過氣廢佬就算數啦

你個名真係改得啱